［雲南］有無人幫手睇睇個行程

黎緊9/9飛昆明 無買回程
啱啱睇左陣行程 暫定

昆明->普者黑->昆明->東川紅土地->昆明->六庫->貢山->丙中洛->秋那桶->雾里村->六庫->大理->麗江->瀘沽湖 / 玉龍雪山->香格里拉->飛來寺->雨崩
之後番大理hea到想番香港

因為第一次去 唔知咁樣其實順唔順
有無巴打比啲建議黎

大理->麗江->瀘沽湖 / 玉龍雪山 <- 值得留耐dd, 前面昆明果節算吧啦，昆明只係個比人住既城市，無任何特別。
btw 麗江好多女睇，夜晚酒吧d酒貴到hihi

東川紅土地 同 丙中洛 都唔值得去？
好似唔多人去同好靚咁喎

你當去9行應該ok既，不過真心無特別.當然你有時間可以去，如果趕（例如得4,5日，應該去大理->麗江->瀘沽湖 / 玉龍雪山->香格里拉呢節，上次我好後悔留左兩日係昆明，完全無聊

我當昆明中轉站咋 因為都要經過佢
唔諗住留

我當初都係咁諗，結果中曬伏，浪費左兩日，早知係大理麗江各住多日睇多d女 同景仲好

你話東川紅土地 同 丙中洛？

瀘沽湖一定要去 好地方

巴打，我係叫你買鮮花餅個個 我換左tg ac，唔記得save你id，見字請回

我好想聯絡番你，你幾時先見到我個cm

你隨時可以搵番我，過左幾個月幾年都可以